中意嘅人變晒真係好苦

臨畢業佢識咗一堆公廁姣閪個人變晒 之前諗住表白 明明大家都有好感但發現佢真係唔同晒 而家頂唔順 頹足咁耐

係你一直冇真正接觸過條女而產生咗一份距離感嘅幻想啫

之前係同佢玩開 連佢最fd嘅都話佢至從嗰陣時就變咗

Miss Pun

想知之前係點 有個frd話係佢前女但我唔信佢

以前好純好天真，識到 gmail 之後大解放

姣閪有閪屌，仲撚鳩得閒同你玩曖昧咩

Gay?

佢又唔係變公廁 但係個人閪咗囉 比以前世故咗好多 而家相處唔到咁滯

好撚搞笑 大家都有好感 而家變到相處唔嚟
我真係傻閪

一齊咗三年嘅女朋友係近呢兩個月內由本身勁專一變到好花心

到佢啱先一個鐘前同我講佢鐘意左第二個，想分手
我都仲未接受到現實

好過結婚後發現